如果美國同你講你以後要交稅同捐成副身家俾佢地先會出兵照住你地

你會唔會俾
美國係好撚多稅要交
老閪都制 sir this way
不了 留返D錢傍身

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

之前有人開post話每人派錢一千萬都無人要啊, 食屎啦

我借錢交呀屌你老味

出兵係要好多錢
BUT我願意俾哂成副身家出黎

本身冇錢 再交都係冇錢
Sir this way

shut up and take my money

你d錢擺係度都係俾港共、管商、黑警、大陸食左去架啦！俾老美咪當雇對兵幫你打仗囉！

this way sir

美軍未來我邀請

we need Great American soldiers to save us!

無問題
反正成副身家都係雞碎咁多
幾著數

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

人地交稅老左福利真係響返度